不如每個禮拜搵一日去機場

斬人 警黑合作 布袋彈射盲兩位義士 仲有室內放催淚彈等
大家唔係以為政府同警隊真係會有日良心發現 去回應我地掛？
雖然塞機場會影響旅客 但我地已經有咁多人死 咁多人受重傷 受私刑
強烈建議大家每個禮拜都去塞一次機場 強迫政府正視問題！

今個星期四同五就要入啦！

推

自推十連

十

機場黎講，佢已經驚到瀨屎，亦睇到佢有咩招數（禁制令，check機票先准入），用返812嗰套未必work, 好快又重演掛住捉鬼既情況
要諗諗新玩法